重點唔係邊個壇，係邊個app

你地話係唔係。
宜家邊有人真係用desktop上forum

有，唔多囉。

好多人都係有hkg+個app先上高登

返工咪要 我等緊web版

有啦

用公司電腦有私隱既咩
我嗰度電腦全天候俾IT監視住，仲block曬所有同工作冇關既網站